{
  "id": "flashcard-english-4-unit-16",
  "title": "Tiếng Anh Lớp 4 - Unit 16",
  "subject": "english",
  "tags": [
    "grade4",
    "unit16",
    "vocab"
  ],
  "description": "Từ vựng Unit 16: LET’S GO TO THE BOOKSHOP",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "After that",
      "answer": "Sau đó",
      "speak": "after that"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Bakery",
      "answer": "Tiệm bánh, cửa hàng bánh",
      "speak": "bakery"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Bookshop",
      "answer": "Hiệu sách, cửa hàng sách",
      "speak": "bookshop"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Busy",
      "answer": "Bận rộn, bận",
      "speak": "busy"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Buy",
      "answer": "Mua",
      "speak": "buy"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Chocolate",
      "answer": "Sô-cô-la",
      "speak": "chocolate"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Cinema",
      "answer": "Rạp chiếu phim",
      "speak": "cinema"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Film",
      "answer": "Phim",
      "speak": "film"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Finally",
      "answer": "Cuối cùng",
      "speak": "finally"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "First",
      "answer": "Trước tiên, đầu tiên",
      "speak": "first"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Hungry",
      "answer": "Đói",
      "speak": "hungry"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Medicine",
      "answer": "Thuốc",
      "speak": "medicine"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "Supermarket",
      "answer": "Siêu thị",
      "speak": "supermarket"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "Sweet",
      "answer": "Kẹo",
      "speak": "sweet"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "Sweet shop",
      "answer": "Cửa hàng kẹo",
      "speak": "sweet shop"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "Swimming pool",
      "answer": "Hồ bơi, bể bơi",
      "speak": "swimming pool"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "Then",
      "answer": "Sau đó, rồi thì",
      "speak": "then"
    }
  ]
}